hellonomad 團購

唔知有無巴打有興趣一齊買hellonomad 既accessories.
Black Friday ,平時既錶帶減到68 美金一條，雖然比上年唔係抵好多，但都抵。
如果大家有興趣留tg 一齊傾，可以share 運費。

自推一下

有團 去apple watch個po